對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

大家有眼見，連儂牆其實係文宣方面既威力係非常大既，銀髮族有唔少都係睇呢d資訊，而好多外國旅客都係借助連儂牆去了解事情經過。但近期我地睇到既係食環署、狗同班藍絲不斷破壞、清除好多唔同地區既連儂牆。目的顯然而見，滅聲、減低事件既嚴重程度、製造偽和平既社區⋯我就唔多作解釋啦。

整連儂本來就係唔容易既事，除左招惹不必要既麻煩（同藍絲衝突、比狗咬⋯）
但問題係而家係唔係都鳩拉左先，根本就係做靶比人打、比人斬

小弟就覺得咁，將連儂貼係藍/紅/黑店

點解咁講呢？第一次事就係食環署無辦法用水車清洗你知你班人用d膠水禁癲 好多時水車洗都未必清得乾淨 你話無水車會點？
其次就係，我都想睇班藍絲拎曬武器去藍/紅/黑店清文宣

你可能會話：咁咪同黃店搞連儂牆一樣？我就覺得黃店係貼開支持運動既文宣居多，而藍/紅/黑店可以文宣黑狗既罪證 一直以黎政府既態度 政府官員既面口，睇下藍絲食唔食得落飯

你又可能話：你估禁撚易咩？時間禁短，一陣又比狗咬
所以首當其衝既目標應該係黨鐵，我知好多人選擇左罷黨鐵。但黨鐵本身正正係一個平台。中立撚又好淺藍又好，佢地更係話：咪撚阻住我返工啊咁貼連儂係車廂 唔撚阻鳩住你呱 仆街。唔理果班藍絲坐5分鐘定成個鐘，無戴口罩又無武器 比人眼望望夠膽獅子狗？相反，禁多民意既我地，就算阻車開都無黃絲出聲，咁係又無閉路電視 又無隨機便衣狗 就算防暴都要等下一班列車 既車廂裡面貼又有咩好驚呢？貼完呢架到下架 彈出 彈入 你咬我食？
貼完又獅子狗唔到第日你咪又要開返呢架車 唔係無車開嫁啦 你估好似道門封下板就搞得掂咩
開到花既話 貼埋月台既話 屌 全線黨鐵係咪要封幾日？一係就繼續比人文宣
中國人落到黎好難睇唔到 cctvb想封鎖消息都做唔到

Sorry for可能我自high左但想知呢個方法有無缺點

樓主有見地

個方法又真係唔差喎支持

場運動真係蛻變緊

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

你點諗的

掂喎 和你貼

貼黨鐵

樓主好有型

香港人d創意真係

mtr車箱有cctv

貼黨鐘車廂係易俾人捉到嘅，咁逼有事要走都唔易

俾人捉到就有風險，肯定有啲港鐵附例話貼嘢罰錢，如果有藍絲搞事，有狗嚟就仲麻煩

同埋真係唔好高估同路人，以為有咩事有人幫，之前喺黨鐵有個女學生俾藍絲打到仆街，有幾多人有去幫？

欣賞樓主個idea，但實行上唔係咁易

貼鋪頭第一樣野係CAM問題
要解決左呢樣野先

牛皮膠紙？其實本身都戴口罩

首先，上面留言有個post 話用label紙咁貼，但效率快到可以好少人知
其次，你話罰錢 其實保釋仲貴同埋有d夠係長者咁入閘，又有跳閘
你話風險，我會話相對地低。其實好難有證據指明係邊個做
藍絲搞事係就係 但首先你可以決定幾時貼、組唔組隊貼，一個人佢就惡 幾個人佢咪又龜縮

如果貼鋪頭，我諗貼既人都唔會咩都唔戴就幫人室內設計呱
正如上面個留言post話齋：用label快好多 貼完就走

推

係 高風險過貼街
同埋點解你覺得藍店唔敢做獅子狗

難獅子狗姐 覺得 好難撕得乾淨

推下

重有一點，要擺脫只係文媽媽走去貼，可以彈性上班時間！凌晨4-5點去貼，或者無啦啦下午茶走去貼。

g持